42歲仲喺青頭嘅我 你問我答

唔叫雞喺咩心態？

想留番處俾心愛嘅人

咁注定做一世處男

就算比你識到條女 你同佢講你42歲仲係處 佢會覺得你on9多過感謝你

做邊行

車房

25歲已經係魔法師
你係咩？

有無拍過拖

有冇睇過有套戲叫the 40 year old virgin

有 但無啪啪啪

出戲幾好睇btw

加油啊！認埋下半世

你知樣係點

到42歲都係青頭就可以心口碎大石?

我諗我將來同你一樣

今日青頭呀?

你覺得你結唔結到婚

眼細細似金魚佬 但有米85

驚唔驚自爆

無mk妹揾你埋單咩

唔答

幾廿歲人 有咩好怕

隻左手可以一鎚打死人未

依家有無錢？
仲想唔想結婚？
理想嘅結婚對象喺點樣？

夠力打死你

幾耐打一次飛機

有兩間車房喺手
想
腳要粗 顧家 鐘意sm

拍過幾多次拖，每次持續幾耐

以前一日兩次
呢幾年三日一次

2次 最快17秒

睇左一日拍2次拖

假? 唔信。

向你既目標努力邁進緊

利申 得果廿九歲 A0

我快22歲a0

點17秒

有沒諗過生仔女?
好可能佢地大學畢業你都70幾
睇唔到佢地結婚生子

唔好變成咁

17秒都叫拍拖

如果唔係假膠，你死撚咗佢啦，唔好喺度獻世

粗腳要點玩?

喺 打飛機最快17秒

17秒射

我有諗過

大魔法師

係咪識得魔法?

超魔導士

打咗幾多年飛機

想同15年前既自己講咩野

識唔識出火球術?

有冇諗過轉基 想比大哥哥插

有2間車房係手都無女埋身？
係真唔係

你唔係鍾意左男人咩？

點解後生拍拖唔屌西

有冇畀女含過/被打飛機？

呢個年紀會唔會堅持搵處女對象？

大賢者 係咪已經精通所有元素魔法

你係咪好樣衰

埋單ok?

咪玩啦 有女都偷笑

無。。。

好撚想

唔好以為自己靚仔大曬

😂😂
on9

有人話我似劉孔

識唔識用魔法變條女出嚟咁呀

A5對象全部女性 中小學男校 而家讀緊u身邊全部男性
呢幾日打波見到男性朋友流汗 𧘲𧘲地。。點算

練童子功？

岀唔岀到火球？

搵日同我挑機

好撚慘，碌撚都唔知仲有無用

叫隻高級雞破處啦

隻手可以出魔法未?

挑咩？

小便。。

過多五年之後會唔會破產？

其實同我同年紀層嘅囡囡好多都有女人味

喺乜鳩

劉孔

42歲（青頭）

陰公囉 叫雞都唔夠膽

可能十幾年後都會變左你咁

唔係叫孔劉咩
利申真心

我想介紹我家姐比你識

31 青頭留名

去叫雞算啦

孔劉正呀喂
pmed

呀足士 🗡👈🏻

巴打爬下文先

幾歲？

爬文啦 講過點解唔叫雞

橙， 我見到廿年後既自己

有無追過人?

毒撚？

42歲(青頭)

師兄你好

樓主應該已經係大魔導士

利申： 魔法師

reference

甘道夫

大師兄點解唔腳粗唔要？

sorry 樓主應該傻魔導士
過三年先升大魔導士

有無諗過挑戰80歲仍然青頭

After

巴打好勵志

點解要腳粗
依種

閣下用左42年時間證明你心愛既人唔愛你

扯唔扯到

有兩間車房

米85 揾唔到女？

肯要35 以上 應該大把選擇

有孔劉既樣仲要185 點解會冇女 係咪唔打扮仲要好喱hea咁

當有機會破處時你已經不舉了

唔係轉咗男人咩

巴打含撚啦

有兩個單身朋友，
1.似鍾麗緹，30出頭，有個囝，離異，做文職
2.溫柔有品味，30尾，有個囡，離異，做會計
樓主有無興趣相睇？

樓主支持你

識得用魔法未？